Je vraagt ​​me over Henry Ashton en de jonge Perth.
Leerde ik hem zijn ondeugden, en de ander zijn losbandigheid?
Als Kent het is dom zoon neemt zijn vrouw van de straat, wat is dat voor mij?
als Adrian Singleton schrijft de naam van zijn vriend voor een rekening, ben ik de zijne keeper?
Ik weet hoe mensen in Engeland kletsen.
